港女黑絲點解會有浸淫香

個種香水味

20D

因為有尿痾咗落黑絲到

40最好

浸尿味

ching可否比圖

A0Dog

A09

屌完Waiwaig之後 對黑絲比我扯爛埋了 爽到再屌多佢一次

今日見到條港女上身白色恤衫 加條紅色間條半腰裙配80D黑絲 正到

玉腿 > 黑絲

10

黑絲睇唔到白滑

射左

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

9

幾日冇洗 係堆衫度求其拎黎著 但有味要噴香水

上次我著住訓男友張床一陣，佢話成晚有陣香味留係到

jm9

今日又同waiwai去邊玩

0